# Changelog

Все notable изменения в этом проекте будут задокументированы в этом файле.

## [1.0]
- Первый релиз расширения!

## [1.1-1.2]
- Уже и не помню какие изменения были в этих версиях

## [1.3]
### Fixed
- Исправлена ошибка если какой-то из конфигов даты/времени являлся null что ломало всё расширение
- Теперь механизм голосования более точен, не должно быть больше такого что расширение недоконца проголусет
- MCRate перешёл с date на time (мой косяк, не заметил что он по времени а не по дате отсчитывает)

### Added
- На голосованиях time добавлен механизм высчитывающий сколько через сколько точно надо будет прогосовать если до расширения пользователь вручную голосовал

### Removed
- Убрано из манифеста лишнее разрешение "Tabs"

## [1.3.1]
### Fixed
Исправлено немного косячное определение URL на MCRate

### Changed
CoolDown возвращён на 5 минут (до этого был в целях теста 30 секунд или вроде меньше)


## [1.3.2]
### Fixed
- Исправлена ошибка голосования с McTOP

### Changed
- Экспериментально изменён путь JS Path к кнопке авторизации ВК для TopCraft и McTOP

## [1.3.3]
### Fixed
- minecraftrating - исправлена ошибка голосования (расширение теперь корректно ждёт когда страница загрузица)

### Added
- Предподготовка к добавлению функции тихого голосования которая позволит голосовать не открывая вкладки в браузере не мешая пользователю

## [1.3.4]
### Added
- Дополнительные настройки - в разработке

## [1.3.5]
### Fixed
- Снова исправлен косяк с дополнительными настройками - в разработке

### Removed
- Временно закомментирован style и background.js (а его и не стоило пока добавлять)

## [1.4.0]
### Added
- Как оказалось на одном топе можно голосовать сразу за несколько проектов и это реализовано тут (спасибо Алексей Костюкевич#6693)

### Changed
- Таймаут проверки голосования снижен до 30-ти секунд, но таймаут при неудачном голосовании всё равно остался на 5-ти минутах
- Расширение практически полностью переписано для реализации возможности голосовать на одном топе за несколько проектов
- Проведена оптимизация в сторону ООП (Объектно-ориентированное программирование), строчек кода сократился почти в два раза

### Removed
- И опять убрано несколько лишних разрешений из манифеста

## [1.4.1]
### Fixed
- Исправлена ошибка "не удалось найти никнейм" на minecraftrating и monitoringminecraft
- Для более детального исследования ошибки "не удалось найти никнейм", в ошибке теперь пишется URL
- Исправлен таймаут голосования (5 минут) при неуспешном голосовании
- Ошибки теперь немного правильнее пишутся в уведомлении
- Исправлена глупая ошибка monitoringminecraft с get nickname
- Теперь при серии голосований для каждого топа голосует по одному проекту друг за другом, а не сразу за одну секунду
- В дополнительных настройках галочки теперь сохраняются при обновлении страницы после сохранения настроек
- retryProjects теперь работает с несколькими проектами, а не с одним
- Теперь в циклах for и if кроме никнейма и айди проекта проверяется топ во избежание случайных совпадений
- Если пользователь копается во вкладке открытой расширением — его теперь оповещает что не фиг там лазит
- Теперь при голосовании ник из памяти запрашивается только тогда - когда надо (вместе с этим MCRate теперь не выдаёт ошибку при успешном голосовании)
- Теперь только одно сообщение об ошибке "не удалось найти никнейм" пишет

### Changed
- Оптимизирован поиск на совпадение проектов в настройках при добавлении проекта
- Таймаут проверки голосования снова снижен уже до 10-ти секунд

### Added
- В настройках добавлена возможность добавлять дубликаты проектов

## [1.4.2]
- Исправлены грамматические ошибки в тесте в настройках
- Если отсутствует подключение к интернету, сайт упал или нет нужного элемента - ошибку теперь более внятно и понятно расписывает
- Добавлена поддержка часовых поясов (теперь расширением могут пользоваться люди с любой точки земли) (данная функция переписывалась 2 раза блин)
- Теперь сверяется время компьютера с интернетом и предупреждает пользователя о том что расширение может работать не корректно с неверным временем
- Теперь вкладки верно открываются если окно браузера было закрыто
- Добавлена поддержка для Yandex browser, вроде там всё работает (на FireFox видимо надо писать отдельно расширение, на Opera работает всё кроме настроек, их нужно в ручную открывать)
- Теперь ошибка обрабатывается если пользователь не авторизован в VK
- Частично исправлен баг не кликабельной кнопки "Сохранить настройки" в настройках если после добавления проекта менять дополнительные настройки
- При добавлении проекта теперь проверяется существует ли такой проект и проверяется авторизация VK

## [1.4.3]
- При отключении проверки при добавлении проекта в настройках теперь игнорируется проверка на существование проекта и авторизации VK
- TopCraft и McTOP теперь правильно работает с часовым поясом (надеюсь я в последний раз работаю с этими долбанными часовыми поясами)
- И опять исправлены грамматические ошибки в русском тексте (на этот раз почти польностью)
- Удалены лишние ссылки в разрешениях в манифесте

## [1.4.4]
- Ошибка авторизации вк теперь правильно обрабатывается
- Добавлен пункт в настройках "Справка" в ней же список проектов где выдают бонусы за голосование
- Исправлена ошибка с очередью голосования, теперь 100% не открывается больше одной вклаки на одном топе
- На MonitoringMinecraft включено ограничение голосования (1 голос раз в 15 минут, это ограничение самого топа)
- Добавлен новый топ - FairTop
### Изменения настроек:
- в настройках изменения теперь автоматически сохраняются
- была проведена оптимизация всего расширения по работе с настройками
- были оптимизированы сами настройки (GUI и js)
- можно теперь редактировать настройки прям во время голосования
- теперь голосование прекращается если проект за который проходит голосование удаляется в настройках
- код теперь синхронно работает при работе с настройками
- добавлена возможность настраивать где хранить настройки (в дополнительных настройках - Сохранять настройки расширения в облаке)
- ключевое слово при сохранении настроек изменён на более точное дабы не кофликтовать с другими расширениями
- при добавлении проекта теперь пишется имя домена проекта которого вы добавили
- теперь не голосует за проект во время добавления проекта (отключён redirect в fetch запросе при проверке авторизации ВК)

## [2.0.0]
- Ура! Теперь есть возможность голосовать за проекты не открывая вкладки полностью в фоновом режиме (тихий режим)
- На MonitoringMinecraft теперь очищаются куки перед голосованием и снято ограничение 1 голоса в 10 минут
- Поправлена небольшая ошибка с высчитыванием времени на след голосование на MonitoringMinecraft
- (Опять?) Если произошла ошибка при голосовании и ответа не было получено - удаляет из очереди голосования
- Добавлена поддержка браузера Kiwi для Android смартфонов, протестировано расширение на Яндекс браузере на смартфоне, вроде всё работает
- Для совместимости с другими браузерами настройки теперь открываются в новой вкладке, интерфейс настроек теперь отображается по середине в отедельной вкладке, раззмер текста немного увеличен
- В манифесте временно отключён background.persistent, посмотрим как будет работать расширение в этом режиме

## [2.0.1]
- Добавлена возможность кастомного голосования
- И опять настройки немного переделаны из-за ограничений chrome.storage сохранённые проекты теперь храняться не в одном элементе а каждый топ в своём элементе
- Добавлена возможность экспорта и импорта настроек

## [2.0.2]
- Тихий режим теперь по умолчанию включён
- У настроек теперь есть название
- Добавлена возможность отключать проверку времени
- Теперь при первой установке расширения открывается страница настроек расшрения
- Ошибки теперь правильнее и точнее обрабатываются в fetch запросах
- В настройках сделано более внятное и понятное переключение между тихим режимом и обычным
- С этой версии планируется публикация расширения в общий доступ

## [2.0.3] (rejected)
- В связи с обновлением правил голосования на MinecraftRating была исправлена критическая ошибка при повторном голосовании и теперь на этом топе следующее время голосования наступает не через 24 часа а на следующий день в 00:10 по МСК
- На MCRate следующее время голосования наступает не через 24 часа а на следующий день в 01:10 по МСК
- "Следующая попытка голосования будет сделана через 5 минут" пишется теперь в одном уведомлении дабы избежать большой флуд уведомлений
- Расширение больше не будет флудить ошибками если нет соединения с интернетом, вместо этого он теперь терпиливо ждёт когда появиться интернет
- Теперь во всех уведомлениях ставятся квадратные скобки в названии проекта
- В настройках теперь правильно проверяется существование проекта на MCRate
- Более менее рассортированы файлы расширения по папкам

## [2.0.4]
- Добавлена возможность приоритетного голосования
- Задержка проверки на голосования снижена с 10 секунд до 1-ой
- Обновлена иконка расширения, создалны рекламные баннеры
- Добавлена возможность настраивать кулдаун проверки голосования
- При первом запуске расширения уведомление с настройкой расширения теперь адекватно отображается а не отдельным окном (на Win 10 с несколькоими мониторами была с этим проблема)
- Исправлена ошибка не удаления Custom project после добавления при удалении

## [2.0.5]
- Устранена путаница с настройкой уведомлений о Info и Warn
cooldown проверки голосования по умолчанию изменён на 1 секунду (при этом cooldown 10 секунд всё равно остался после успешного голосования до следующего голосования)

## [2.1.0]
- По просьбе Алексей Костюкевич#6693 в список проектов где дают бонусы за голосование добавлен CenturyMine
- В список проектов где дают бонусы за голосование: обновлён MythicalWorld, удалён EinCraft и PlayWars - больше не дают бонусов за голосование
- Дизайн настроек расширения был полностью переделан, огромное спасибо Qworte за этот дизайн
- Для владельцев проекта добавлена возможность сделать для пользователя одну кнопку которая позволит в один клик настроить расширение специально под проект
- Исправлена ошибка в настройках с фантомным удалением проекта
- Для проектов MythicalWorld и VictoryCraft при добавлении проекта теперь предлагает автоматизировать процесс забирания награды за голосование

## [2.2.0]
- Возможно это ошибка но исправлен cooldown и retryCoolDown если cooldown не по умолчанию 10000
- Добавлена возможность голосовать с нескольких аккаунтов вк, пока что данная настройка скрыта из-за нарушений правил топов (данная функция не протестирована!!! может что-то не работать или вызывать ошибки)
- Исправлена критическая ошибка с голосованием на MonitoringMinecraft в режиме эмуляции (спасибо Ружбайка#8839 за найденный баг), если вы уже голосовали на этом топе то страница циклически перезагружалась
- Авторизация вк теперь более правильно и понятно проходит для пользователя (в отдельном модальном окне)

## [3.0.0] (rejected)  - 2020-08-16
- Обновлён дизайн настроек - спасибо огромное за проделанную работу Qworte
- Теперь если у проекта есть name то пишется его имя (ссылка) вместо id
- Мелкие исправления с MultiVote
- Чтобы пишется слитно а не раздельно (спасибо ребятам из 300iq Squad)
- Попытка исправить ошибку на MonitoringMinecraft "Вы слишком часто обновляете страницу. Умерьте пыл."

### Изменения в настройках:
- В списке добавленных топов написано теперь "Следующее голосование после" а не "Следующее голосование в", народ немного тупит на этом (спасибо YaMotλaV)
- Настройки разнесены по вкладкам (также и сами топы разнесены по вкладкам)
- В поле выбора ID теперь предлагается список проектов наиболее популярных на выбранном топе
### Новые топы:
- PlanetMinecraft
- TopG
- MinecraftMp
- MinecraftServerList
- ServerPact
- MinecraftIpList

## [3.0.1]
- Если выдало ошибку в проверке времени то дальше код не должен выполняться
- Исправление критической ошибки с MinecraftIpList, если нет куки PHPSESSID то голосование не происходило
- Оптимизация кода работы с куки
- Изменено описание расширения
После rejected:   
- Попытка заставить нормально работать MinecraftIpList в фоновом режиме (конфликт с timezone)
- Попытка отказаться от написания политики конфиденциальности: вырезан функционал MultiVote, теперь это будет доступно только в неофициальной версии разработчика

## [3.1.0] - 2020-09-15
- Теперь нет ошибок если автоголосовать с телефона на ServerPact и MinecraftIpList
- Возвращение MultiVote но теперь пользователя предупреждает что токен ВКонтакте хранится в НЕзашифрованном виде (нужно реализовать функционал смены айпи, без него MultiVote не будет нормально функцианировать)
- Ошибка на ServerPact теперь адекватно показывается
- worldclockapi успешно сдох и поэтому мы перешли на своё API: https://api-testing.cifrazia.com/
- Повторная попытка исправить ошибку на MonitoringMinecraft "Вы слишком часто обновляете страницу. Умерьте пыл." (Ошибка 503)
- При закрытии вкладки теперь выводиться в уведомления ошибка chrome.runtime.lastError
- Для топов где недоступен режим тихого голосования увеличен таймаут на повторное голосование после ошибки до 15 минут (это сделано для того что б потом капча не подозревала нас во флуде)
- Исправлена ошибка подключения к интернету если пропало подключение к интернету, расширение теперь верно детектит неподключение к интернету (Unchecked runtime.lastError: Cannot access contents of url "chrome-error://chromewebdata/". Extension manifest must request permission to access this host.)
- В импорте настроек добавлена поддержка старых версий (2.2.0)
- В манифест возвращён в background persistent true
- В настройках при изменении кулдауна расширение теперь может сам себя перезапускать
### Новые топы:   
- IonMc
- ServeurPrive
- MinecraftServers (проблемы с капчей, не будет доступно по умолчанию, используйте Privacy Pass)
- TopMinecraftServers

## [3.2.0] - 2020-09-24
- Как выяснилось Kiwi Browser не способен работать в необязательными разрешениями что теперь разрешениями webRequest и webRequestBlocking теперь являются обязательными (в частности с методами chrome.permissions.request, alert, confirm или с любыми другими всплывающими окнами chrome (также выдавало ошибку при использвании chrome.runtime.getPlatformInfo что и так осложняло поддержку необязаных разрешений для мобильных устройств))
- Избавились от функционала синхронизации настроек между браузерами, ненужный функционал от которого много проблем. Используйте вместо него импорт/экспорт настроек
- Оптимизация работы с проверкой на следующее голосование, должно меньше жрать ЦП при расчёте след голосования (я ваще не заметил нагрузки, скорее эта оптимизация будет полезна если кто-то голосует за больше 1000 проектов)
- Мелкие исправления ошибок
- Новый топ - MinecraftServersBiz (добавлен по просьбе Zeudon#5060)
- Оптимизирована работа с executeScript и теперь executeScript выполняется только тогда когда страница полностью загрузилась
- Теперь адекватнее капча проходится (а не то что было костылями с задержакми), теперь расширение ждёт когда капча будет пройдена
- Добавлена небольшая интеграция с расширением Buster: Captcha Solver for Humans (требуется редактирование расширения, нужно убрать проверку isTrusted у слушателя кнопки solver-button)
- Теперь выводиться уведомление если требуется пройти капчу вручную
- MinecraftServers переименован в MinecraftServersOrg дабы избежать путаницы
- Исправлена ошибка бесконечного голосования на MinecraftIpList если вы уже голосовали
- Удалён MultiVote (будет доступен только в версии разработчика), как оказалось бесполезен без proxy

## [3.2.1 HotFix] - 2020-09-24
- Исправление критической ошибки при переходе на новую версию расчёта следующего голосования. При обновлении на версию 3.2.0 расширение не переходило на новую систему расчёта след голосования что приводило к не работоспособностью добавленных проектов в старой версии.

## [3.2.2] - 2020-10-03
- У MinecraftMp оказалась дополнительная проверка капчи, исправлены некоторые ошибки с ним
- В Tooltip'е ID проекта теперь более адекватно и понятно показывается где и как достать ID проекта (было слишком много вопросов как его доставать)
- Исправлена ошибка когда скрипт загружался во вкладку раньше чем загрузилась вкладка
- CubeCraft оказался жопой с ручкой который не даёт награду за голосование если вы не на сервере и поэтому вместо него в списке Legends Evolved
- Исправлена ошибка неверного подсчёта сделанных голосов в день для ServeurPrive

## [3.3.0] - 2020-10-08
- Добавлен новый топ - HotMC по просьбе asphaltnoises#4557
- Добавлен новый топ - MinecraftServerNet по просьбе MaketBoss#0133
- Для FairTop и MonitoringMinecraft теперь адекватно очищаются куки что бы можно было голосовать в 1 день за несколько проектов (а не только за 1)
- Из-за тупых вопросов от пользователей расширения теперь Custom скрыт (его теперь нужно вручную включать в консоле addCustom();) и MinecraftServersOrg теперь не скрыт но пользователей предупреждает что лучше всего его использовать с расширением Privacy Pass
- Для режима эмуляции теперь расширение видит ошибки net::ERR
- Теперь для всех топов расширение ищет капчу
- Исправление ошибки если мы натыкаемся на проверку CloudFlare, расширение теперь ждёт когда сам пользователь пройдёт эту проврку
- Теперь больше не будет требовать пройти вручную капчу когда это не нужно
- На FairTop теперь 100% кликает проголосовать

## [3.3.1] 2020-10-20
### Added
- Добавлена возможность рандомизировать время следующего голосования. Это сделано что бы сложнее было определить что мы авто-голосуем (тригером появления этого функционала стал проект Pandamium который стал запрешать авто-голосование)
- Добавленна возможность отключить проверку подключения к интернету (весьме криво проверяет подключение к интернету, если на Android подключить интернет с использованием ADB (но при этом выключен WiFi и Мобильный интернет) то navigator.onLine является false)

### Changed
- По просьбе fightfire#8153 на ServerPact теперь время следующего голосования после последнего голоса наступает ровно через 11 часов и 7 минут вместо 12-ти часов
- testing Cifrazia переходит на просто Cifrazia
- Если Custom уже был добавлен то его скрытие отменяется и если Custom добавляется принудительно то токже скрытие отменяется

### Fixed
- Попытка исправить ошибку null на MinecraftMp после нажатия кнопки Vote
- Попытка исправить ошибку на MonitoringMinecraft "Вы слишком часто обновляете страницу. Умерьте пыл."
- Если пропадает подключение к интернету то голосование 100% прекращается

## [3.4.0] 2020-11-19
### Added
- Теперь в настройках в добавленных проектах отображается ошибка в проекте если произошла ошибка при голосовании (некоторые индивиды отключали уведомления об ошибках и потом задовали вопросы а почему у них автоголосование не работает)
- По просьбе Julien Lavaud добавлен новый рейтинг - top-games.net (он же top-serveurs.net), на данном рейтинге можно голосовать за любую игру и на любом регионе/языке
- Для рейтинга ServeurPrive (также как на TopGames) добавлена возможность автоголосования за другие игры и язык/регион
- По просьбе Kitulous#3691 добавлена статистика голосования
- По просьбе IIZcrafter№1242 для Custom добавлена возможность таймаута в часах (ежедневно)

### Changed
- По просьбе fightfire#0001 в списке добавленных проектов теперь отображаются кнопки рейтингов только в тех где проекты были добавлены
- Переписан дизайн списка добавленных проектах, теперь он более красивый и правильный

### Fixed
- Теперь более адекватно расчитывает время на следующую попытку голосования если произошла ошибка (наверно исправляет ошибку бесконечного голосования "Скоро...")
- Исправлены ошибки бесконечного голосования на McTOP, MinecraftServerList, TopMinecraftServers и PlanetMinecraft
- По просьбе SmallNoobBoy#4907 при добавлении проекта теперь игнорируется ошибка 503 (из-за проверки CloudFlare)

## [3.4.1] 2020-12-03
### Added
- По просьбе !!Алексей Костюкевич#6693, fightfire#0001 и многих других добавлена возможность кастомизировать время следующего голосования

### Changed
- По просьбе fightfire#0001 на MinecraftServerList теперь на 1 час позже наступает следующее голосование

### Fixed
- Ещё одна попытка исправить ошибку null на MinecraftMp
- Попытка исправить фантомное уведомление о необходимости вручную пройти reCaptcha


## [4.0.0] - 2021-01-05
### Added
- По просьбе fightfire#0001 добавлена возможность запланировать голосование
- По просьбе BazZziliuS#5800 добавлен рейтинг https://tmonitoring.com/
- По просьбе Kitulous#3691 все логи теперь сохранаются в localStorage и их можно посмотреть в любой момент
- По просьбе asphaltnoises#4557 добавлен рейтинг https://mmotop.ru/
- Добавлены рейтинги по дискорду: https://top.gg/ https://discordbotlist.com/ и https://botsfordiscord.com/
- По просьбе Илья(Billy)#7815 добавлен рейтинг https://listforge.net/
- По просьбе vSnipeX#3021 добавлены рейтингы https://mc-servers.com/ и https://serverlist101.com/
- По просьбе Razored#0360 добавлен рейтинг https://minecraftlist.org/
- По просьбе Razored#0360 и fightfire#0001 добавлен рейтинг https://www.minecraft-index.com/

### Fixed
- Исправлены ошибки с reCaptcha, теперь в ненужные фреймы не залезает скрипт кликера каптчи и не видимые (скрытые) капчи также не трогает
- Исправлена ошибка с открытием много пустых окон если требуется авто голосоване сразу на нескольких проектах в режиме эмуляции при условии что ни одно окно браузера не было открыто
- Исправлена ошибка с неверным URL на IonMc

### Removed
- Рейтинг FairTop удалён, данный сайт работал в убыток и поэтому был закрыт

### Changed
- Расширение переименовано, Auto Vote Minecraft Rating -> Auto Vote Rating
- MinecraftMp удалён и перенесён в ListForge так как ListForge является сетью MinecraftMp
- Рефакторинг, оптимизация кода, много мелких исправлений ошибок

## [4.0.1] - 2021-01-07
### Fixed
- Исправление ошибки для FireFox, urlFilter не нужно было указывать (спасибо Samieho#4519)

## [4.0.2] - 2021-02-02
### Added
- По просьбе ALEXMEOW4560#9340 на TopGG добавлена возможность автоголосовать не только за ботов но и за сервера
- По просьбе... не я этот никнейм сюда не напишу, добавлены рейтинги MCServerList, CraftList (пока не работает) и CzechCraft

### Fixed
- На BotsForDiscord исправлен timeout
- Ошибки net:ERR теперь правильно отображаются
- Попытка исправить неверное определение ошибки на MinecraftMp
- Исправлена ошибка при добавлении Custom (спасибо dashsasha4693)
- Исправлена неверное определение успешности настройки fastAdd
- Оптимизация обновления списка добавленных проектов/серверов
- Исправление ошибок голосования с MinecraftIpList
- Исправление ошибок голосования с TopGG
- Исправление ошибок голосования с DiscordBotList
- Исправление ошибок голосования с TopG (спасибо vSnipeX#3021, AjMac#0880 и PC101#6594)
- Мелкие исправления

### Changed
- Как выяснилось на всех рейтингах по дискорду авторизация не вечна и поэтому авторизация была полуавтоматизирована

## [4.1.0]
### Added
- Для кастомного таймаута добавлена возможность настроить в секундах (по просьбе kadeler#9057)
- По просьбе Konerd#6045 добавлено число показывающее сколько уже добавлено проектов/серверов/аккаунтов/прокси
- Добавлена возможность голосования в тихом режиме для MCServerList
- Добавлена возможность автоголосовать на рейтингах PixelmonServers, QTop и MinecraftBuzz

### Fixed
- Исправление ошибок на TopGG, TopG, DiscordBotList, MinecraftMp, MCServerList, MCServer, MinecraftIpList и MonitoringMinecraft
- Попытка заставить работать сбор ежедневного бонуса на VictoryCraft (по просьбе Kitulous#3691)

### Changed
- Локализация ошибок (сообщений) из режима эмуляции

## [5.0.0]
### Added
- Связи с тем что большинство полностью отключают уведомления в браузере, в настройках добавлено предупреждение о том у расширения нет доступа к уведомлениям
- Возвращена возможность сохранения настроек в облаке
- В статистику добавлен новый пукнт - Добавлен/Установлен
- По просьбе ChopChop#0069 на TopGG добавлена возможность задать дополнительные параметры в ссылке
- Теперь пишется причина ошибки авторизации ВК
- Добавлена возможность принудительно выставлять на каждый проект режим голосования который будет игнорировать общую настройку режима голосования

### Fixed
- TopG теперь правильно определяет время следующего голосования если вы уже голосовали
- Исправление ошибоки DiscordBotList (не видел thanks)
- Исправление ошибок с функцией addFastProject
- Исправление ошибок голосования на HotMC
- Ник теперь не ставиться если в рейтинге он не нужен
- на PlanetMinecraft предусмотрено возможность голосования без никнейма (а зачем голосовать без награды?)
- Исправление ошибок на Minecraft-Server.net после его обновления
- Исправление ошибок с MonitoringMinecraft
- Исправление ошибки с customTimeOut (неверно выставлял время следующего голосования)
- Теперь вы не сможете в 1 секунду добавить 10 тыс одного и того же проекта, кликером пользоваться не хорошо
- MCRate мог выдать error "Вы уже голосовали", теперь эта ошибка правильно учитывается
- Исправление ошибок TopG.org (сменил URL)
- На TopCraft и McTOP, теперь более точно определяет ошибку 'Вы уже голосовали'
- На MonitoringMinecraft голос теперь сбрасывается не через 24 часа а в 00 по МСК
- Исправление ошибки голосования на MinecraftRating (с http перешёл на https)
- У reCAPTCHA может быть второй домен www.recaptcha.net, теперь это учитывается

### Changed
- Редизайн настроек, отказ от библиотеки bootstrap, отказ от status bar и переход на уведомления
- Нормальный перевод (локализация) на английский (спасибо kadeler#9057)
- В списке добавленных проектов теперь отображается более подробная информация о процессе голосования (Прям сейчас голосует или в очереди на голосование)
- Список рейтингов теперь отсортированы по алфавитному порядку
- В тихом режиме ошибки на запросы теперь более правильно проверяются
- К названии ListForge добавлен MinecraftMp шоб меньше вопросов возникало
- Уведомления о начале голосования теперь по умолчанию отключены
- Для hCaptcha добавлена подсказка про Accessibility на hCaptcha

### Removed
- При добавлении проекта удалено предупреждение о принудительном режиме эмуляции
- Удалена поддержка мобильной версии на MinecraftIpList и ServerPact, им явно никто не пользуется, это требует permission webRequest и webRequestBlocking

## [Unreleased] Планируется:
Добавить поддержку следующих рейтингов:    
https://minecraftservery.eu/    
https://www.rpg-paradize.com/ под вопросом, ждём ответа Germaiin#9506 на вопрос "а где поле для ввода никнейма?"    
https://www.minecraft-serverlist.net/    
https://minecraft-server.eu/ под вопросом, сайт не работает на момент проверки    
https://www.minecraftkrant.nl/    
https://www.trackyserver.com/    
https://mc-lists.org/    
https://topmcservers.com/    
https://bestservers.com/    
https://craft-list.net/    
https://www.minecraft-servers-list.org/    
Редактирование уже добавленного проекта    
добавить все рейтинги которые поддерживает https://toplistvoter.com/ (скриншот на случай если сайт сдохнет: http://ipic.su/img/img7/fs/Snimok11.1607325493.png)   
добавить все рейтинги которые поддерживает https://toplistbot.com/   
Разобраться с CloudFlare, обойти его защиту для режима эмуляции    
Заставить работать ReCaptcha в фоновом режиме    
Нужно что-то сделать что бы в режиме эмуляции выбирался нужный ник если в списке много проектов с одним айди    
Перейти на Chrome Alarm API    
DiscordBotList бесконечно голосует если не был авторизован в дискорд    
MinecraftIpList и ServerPact добавить поддержку мобильной версии    
MultiVote:    
Показывать на ВК/прокси какие на нём проекты использованы    

## История настроек:
v1 http://ipic.su/img/img7/fs/options1.1597930655.png    
v2 http://ipic.su/img/img7/fs/options2.1597852890.png    
v3 http://ipic.su/img/img7/fs/options3.1597852881.png    
v4 http://ipic.su/img/img7/fs/options4.1597852840.png    
v5 http://ipic.su/img/img7/fs/options5.1597853028.png    
v6 http://ipic.su/img/img7/fs/NastrojkiRusskijOriginal.1618566393.png
v7 http://ipic.su/img/img7/fs/NastrojkiRusskijOriginal2.1618621541.png
